中共挑動種族仇恨的惡毒心腸，被失控警反咬

如果尋日角色互換，群眾如果因為民陣被斬而裝修清真寺，今日就唔係攞光環，而係被割蓆

正如天網恢恢，每次劇本都係因為部分警察失控而令到成日焦點，指返住自己

721第一次上環出輕微魔法，被元朗鄉黑掩蓋

荃灣失控警槍殺學生

卧底曲尺外露掉火魔法

上水站收站後蒙面站內，向站外市民指嚇

黨鐵站內設施突然正常運作變維修

大量卧底破壞完縮返入警車，警署

一次又一次編好劇本，想屈落群眾度，想群眾割蓆，但一次又一次被失控演員破壞成個劇本

港共政權一次又一次升級，希望番盤，但大家記住不分化，不割蓆，不指責先令大家行到今日

鬼唔駛捉，亦捉唔到，不是大家建議無用，而是對於港共的卧底，佢地根本唔會理，只是接收指令，不斷升級破壞。

當所有前線都修正，但卧底繼續發顛，大家走去譴責前線，公平嗎？正如呢一刻，當我地無辦法分清前線係人係鬼，更需要三不，咁樣等同增加前線的人數。

黑社會IQ EQ 太低

推

True

你仲要得班高層有正式劇本，下面剩係得兩句指示仲要係臨記，邊有可能拍得好

karma

不分化，不割蓆，不指責

成個活動都係毅進大台延續

唔夠暴力要再暴力啲香港人先驚 美國先夠材料清算中共
黑警為美軍送上彈藥

冷氣軍師唔理架 鐘意屌就屌 唉
This is lihkg

中五vs大學生
冇人性vs理性

林奠去清真寺, 幾時去埋 教堂 報館 商舖 民居?